女朋友話要整個九月唔好見

女朋友話為咗我要成熟啲同減肥有改善，佢要我整個九月都唔好見佢，咁其實係咪佢冇咁鐘意我啦？

咁佢咪有時間同其他囝囝一齊囉

等你熟習下
之後分手唔駛纏住晒

要生個b
買大送細

佢話唔改就分手

即係9月以後都唔見囉
仲有3日

三日以後再也不見？

之後就會話 都成個月無見
無哂感情啦 分手啦我地都係
過2日 ig又同新仔出post..今日好開心呀 多謝你bb 比我重新感受到愛

屌

2日後就無得見啦

錯

係IG出新post: 一個月紀念日

笑左😂綠蔭裡

要同男友歐遊一個月嘛

唉

同sp做運動一整個月

唔好見

有個有錢仔包咗佢一個月，d明星俾人包都係話去外國深造幾個月